未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（305）

今晚早啲訓，聽日和理塞

我最型

留

真

畢地

你好靚 受溝不

瞓啦柒頭！

我好毒好肥好柒大家唔好嫌棄我

通常話冇聲出嗰啲就係最多嘢講嗰啲

諗緊食咩好，屋企人出哂街今晚食自己

點解我次次潛完水上嚟都係新post開咗唔夠五分鐘

女

上網先多啲嘢講咋

我柒頭

冇女

我出到黎真係唔識講野

我都係

你唔好嫌棄我就得

你扮咩

我

我唔會

Errr啲嘢幾好食喎

食拉麵

多屎爐

同你行海旁好唔好？

我有一個小小既建議

啲汽水幾好飲喎

想追女仔了

自己先知自己點先最high

星期三番八半

試左我先

Hi 大家好

附近冇

唔要你了

我返朝早7點

想追男仔了

追我

塞爆獅隧

原來自己不知不覺壓力爆咗煲
因為一個人既一句說話
搞到做做吓野喊咗出黎
仲以為自己大個咗好多
結果仲係會流馬尿

你好

都唔錯

係兩百個post之前見過塵貼呢張圖

小妹刀系

冇人要

唔識追

新手路過

好多血

流馬尿有咩所謂

me

我好易追

抱抱

你唔緊張佢你唔會咁喊下會舒服啲

小豬別跑

小豬快跑！

想食叉燒飯雲吞麵

教我 我唔識追人

地盤佬+0.5

爛gag嘅內容係唔可以用常理去睇

好羨慕你地有得出黎邊爐

唉

跑跑更健康

睇死香港人罷唔撚到工

依度好似圍內post
搭唔到爹

唔喺香港啊

同行

呢張圖幾時都啱用

對我好

你

佢地班mk成日夾埋恰人

都唔係全部都因為佢
只不過佢做咗個導火線...

好歡迎你

岩我...佢地就..........

搭到的
歡迎

假

唔係嗰嗰都做到導火線

點先叫對你好

好玄

仲話報牛
好嬲呀不如聽日返工囉

我同你爆撚咗東鐵線佢

小心便衣 記得1124投票

誠實的心事

假
9up得㗎啦

我想番工架

個個字我都明

反抗都未做到

Can we kiss forever?

好歡迎你加入我哋嘅大家庭

咁又係，然後同班好好既朋友放負佢地安慰我既時候
我又喊多次，屌
男人老狗

算鳩數啦.jpg

仲讀緊書

cda siu sum d

我襯你唔起

喂屌 唔好
我唔想又流馬尿

有壓力要喊㗎 乖

反共

睇緊又一城單野，真係瞓唔着

杯葛我真毒

最鍾意比人屌我散播失敗主義

佢地好惡的

係咪你黎？

我喺fd 子面前都會喊
喊啫無咩大不了
我有一刻死頂到唔對路
我個fd嚇到問我有無事

六仔 聽朝要早起呀

毒撚A0

唔得呀好嬲呀 之後准時搭mtr翻工

呢到有後生有老
後生嘅17/18
老嘅如我25

明明我知道喊係一件好正常既事
但唔知點解當自己喊既時候又會覺得好奇怪

由佢流會舒服啲

再成日坐就好快係

25都好後生啦

你太耐無喊
或者太耐無呢種感覺

要搵食架嘛

跑返去

唔好灰心
真係唔得先再屌

喊好On9 上次喊左兩秒覺得太On9就冇再喊

老喇要安排人生要點行
時間唔多

可能有一日我都會頂唔順同朋友出出吓街喊咗出黎

有好多野排隊做，做民生野

聽日一齊抗壓

喊完了~
路仍必須走
繼續做野..

個陣我都無乜點講野

邊度？

唔同你講

荷蘭邊度？

而家live搵緊有冇人死無入面

係on9㗎
但喊出嚟感覺都幾正

+1

讚嘆畢仔

可能係，我牛高馬大
我覺得喊同我好唔夾

不要想 去做

好想喊 喊唔出

世人慣咗覺得喊係軟弱嘛

我都牛高馬大
同人講我好軟弱人地都唔信
但無得咁計

同伴

sor。。。。

打到你喊

咁有嘅

多謝牙奇

無問 唔知

唔怕悶？

想睇直播GOOGLE，反送中直播台。
而家蘋果LIVE緊

唔怕

冇，啱啱放工，但我又要繼續做學校既野
由開學到而加都冇停過
當我日日都嫌24個鐘都唔夠用既時候
然後竟然冇人體諒我...

咁快比你揭穿左

Hello

盡量唔好囉

有醫護傳有最少一個嚴重傷者

我都想做mk
有冇教學

明明自己對既科成日都會見到人喊
但就硬係唔可以比人知自己喊

揾緊Mk

睇唔睇波？

個個都話我得個殼，其實內心好脆弱

全部mk友？

好wu joe

No

睇

不

呢度最mk係咪浮雲？

你已經好比心機

得佢地班ＭＫ出ＭＫ打邊邊，我冇架

做咗幾耐？

好，就係等緊你呢句

媽咪

其實係毒撚唔敢出

直播個光頭佬想點姐

又恰我

利不敗奪冠

好爛訓

我無人知包裝得好好
喺呢次食檸檬先頂唔順

牛你可以嗎

唔怕就得

出親mk都成粒鐘

影星呀

遊花園，好玩

一樣，同鄉？

兩個半月

大西北

佢好攰？

好想打尻佢 仲笑笑口

旺角真係cls地方 呢排可以去到5點
今日應該會直接通宵唔洗諗住行彌敦道

燒完救火清場，我以為睇緊重播

元朗

我都睇緊

無passport 入唔到去

Hi

我都係同我最CLOSE既人先知
好好彩有佢地

走都走唔到

就30應該比人叫阿叔

我都唔想南南珠救我

公公

訓街

出場！

柔柔

紅牌！

又一城又係太古地產
以前pp都唔係咁

最尾頂唔順辭職？

利要窮了

輸

我都只係同佢地講
同埋ig 留少少伏筆
不過佢地真係幫咗我好多

恭迎辣姐！

無人性

無事既

油油

拯救羊羊！

又生活好

是

唔會啩

賭成份糧！

楚楚最好

自己好犯賤總係會去睇佢，已經分左5個月，擺脫唔到

真 我陪你訓街

楚楚好好人丫

做你fd子真慘

我allin對面 為咗利贏波

封鎖佢

德叔好！

block

無羊性

學壞左既楚楚都係好好人

Agger

1-0

因為有共同朋友，所以好難斬斷
啱先連個共同既都unfollow埋

之前係7仔見到利記款既毛巾
我叫朋友買比我 無人理我

我時不時都會
但唔會再希望同佢有將來

⋯⋯細聲啲 多謝合作

利真係勁...

希望你贏到多啲幫補貓糧

唔通真係有下一個先會忘記上一個

嘩南南有楚楚一成都好

咁味好

唔會忘記到

因為佢知你淨係識「若要生活好，勿買利物浦」呢句，唔係真係有睇波

我唔賭唔飲唔叫雞的

分手後積極發夢，但個人靜落黎又會諗起

你要放低先可以

感唔感動

呢樣真
歷史抹唔走

手足

唔想再見到任何關於佢

好彩唔係好長

佢地一定好憎我成日笑9佢地獌

係生命出現過的確唔會忘記，我只係想唔好成日諗起

其實諗起已經冇感情，但又總係諗起

勁

我又係咁，一出世就唔鐘意獌，真係冇得解

你就感覺他已經是你生命的一部分了，即使分開了，你聽到他的名字還是不由自主的心頭一緊。你依賴他，但是沒有辦法。你們分開了

咁點解又擺脫唔到？

見到我say個hi，聽日三罷，睇完波出去差唔多，唔瞓覺

我貪得意先笑

咁我都唔訓

又玩命

好想做升降師呀！！！

人總係犯賤

聽日唔洗諗住出到自己個區

我都想問下個腦，成日整啲回想出黎

咁勁？

我之前除咗睇戲同游水唔會諗外其他時間都會諗
但放低咗佢既印象比我嘅過去就無再諗咁多

想見下你妹妹

感動

2-0

塞爆啲迴旋處重要位

邊有

靚女黎

可以

我留左紙皮比你

德仔有緣相見

希望時間可以淡忘

同我一樣

星期二想見你

好想同你地邊爐

Block

一齊瞓

唔關我事，但又想知

做運動係非常好嘅方法，我之前都係

唔識遊背冰

你來嗎？

取暖

你對佢嘅感覺遲早會淡化唔洗擔心

而家調整返好咪得囉

有瘋狂行山，但有時好似咁既時間未瞓著就會諗起

背泳其實唔難？定你浮水差？

連邊度都唔知
為左見你

時間

輕鬆喎

因為你放唔低份感覺/仲有執著

@楚楚

Love you 3000

冇得急

你睇波啦

個天都唔Joey我

間唔中係中同story見到

花花

想識好耐

咁佢點睇你ig你ig唔係private ?

可能係都未定

料子

Hihi未見過你咁嘅

係咪MK？

時間沖淡

哥哥的字

好正

花

我有個public 佢係咁睇 block完我又要睇

Ok 要點牛

可能係咁

但係我認得你嘅

我唔係時間沖淡
我轉咗心態去睇件事就釋懷咗

星期二我着全黑出黎

係

隨你

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

你有

我好乖的

係啩

大忌

Come

好

有邊個會星期二打邊爐？

支持

雪雪雪

都兩三年前既事
調整咗兩個月就無事
但嗰時唔知自己想點感覺好迷失
好似做咩都錯

今晚直爆到天日

媽咪都係靚女嚟

佢撩交打 歡迎大家祝福佢

謝指教

開唔開返個tg group？

你樓下等？

聽下歌仔

邊有你咁正

黑痴！

你咁樣 我真係駁唔到

係！

奇

我係得游水先得
跑步都會諗

係咪真係認真
我會好開心

Ready影麻狗

我都有迷失過，明白你嘅感受

你最好搵一搵先
會了解自己多啲

羊仔加油

咁你放手未

我照鏡子也很擔憂

如無力挽回要懂得放手逝去了的人再不可擁有

難牛嗎

未洗頭 你等住先

唔覺

一定要放鬆，頭盡量貼水面，唔好驚水會過頭

太好東西無力佔有

我搵到唔甘心未好好愛佢就完
但其實未必夾又當中學到好多嘢
當佢人生經歷咁去睇就舒服返

打波做gym

我都想睇

你自己洗啦 佢落黎咪得

嘻嘻

可以啊

我手字好醜

有機會就比你

唔覺就算

唔敢同媽咪對話

無得同你比

好高興認識你

高興高興

識唔識蝶式教埋我

水平面過咗耳仔就開始驚

點解
佢咁nice

Why

有無人同我一樣，諗住梓樂，驚聽日大家又無事發生去返工，訓唔到，心情好差

你班人唔好逐層禁𨋢⋯⋯我要返工的

讀文學？好勁

呢段野....有d難受

嗰日出嚟有冇大概人頭

游完蝶式隻手好痛

做緊咩

香港人勞性重，但唔代表佢地會忘記樂仔，希望你明白

真...

人生在世
往往未夠運獨佔喜歡的那位
懷念夠便放手才算實際

麻⋯⋯狗⋯⋯

覆緊你

放左好耐了

咁就會沉

佢成日做跟尾狗，我去邊佢跟到邊

識貨啊

比你估下
1.媽咪太惡
2.媽咪太靚

好啊

你好洩...

勞已科

咁撚叻

腰力好重要

仲有又一城手足

呢樣好似可行喎

What

由嗰刻開始同自己講grad 之前要準備好避開再發生
但最後咩都無做到

邊個位痛？

佢話要睇埋我染成點
你係樓下食西北風啦

畢仔

聽完咁多位意見整理一下思緒，又再重新出發，準備三罷，感情野暫時擺埋一邊

「啊！！！我真係好鐘意返工㗎，我公司冇我就執㗎喇，做咩要塞車呀？？？」
問心吖，咁有心返工就五點出門囉，冇藉口

好聽

2.

唔使咁破費買禮物啦

真呢.....

假我係廢紙

唔好spread 出去阿死仔 我真係要返工 唔好搞到和理非都有野做

等緊人覺醒，隨便啦

特別係 當人生經歷
呢幾粒字
我做唔到呢個境界

唔係樣樣嘢都有機會補救
咁過咗去都無辦法

要醒都醒哂，好認真

有咗經驗就好啲啦

係
跟住呼吸唔暢順

未睡

我呢兩樣都唔做
運動得行山游水跑步

可愛死了
咁先好 痴住你

係咪好難？

好想睇你J圖

唔好咁讚我

未夠刺激呀
再刺激D都仲得

佢讀中文

真係餓了想速遞野食比我嗎

想打邊爐

所以先要訓練唔好緊張

介紹多幾首比我聽

文清楚

其實好易 不過要...唔識講

驚咪唔好搭𨋢

強勁廢紙

真 依家殺到埋嚟咪又係咁

咁你明啦

看看

我就係之前瘋狂做運動，到而家上咗癮

真
完全擺唔到

好名好名！

我睇文言文好渣的
不過肯搵書去睇其實應付到既

但個姿勢好靚

Ig冇乜相

要點練好

中文好難⋯ 我都有自學

我都想靚

2

哦 係就lady m咪嘈啦 口聲聲扮好好好好 好你老母條乳溝線線線 你根本唔撚明就咪扮好啦

應該唔想

8/10

靚女家姐

有幾強勁 撕唔難？

睇得多就ok
最鍾意張愛玲

頂

風

我明啊

我嗰陣時教練要我不斷做sit up,同練蝶式腳

好難當佢係人生經歷
我唔識講...

扑嘢

自學啲咩啊

我搞唔掂

曳

羊羊

幸幸唔準咁洩！

你出黎

邊日？

男人最緊要

笑咗

暗示想同你試吓

屎撻都好丫

咪係
佢要返工行樓梯都得

冇你份

到我呢個年紀經歷多咗
就覺得執著唔重要
重要在點去珍惜時間同人
所以如果我改變唔到過去
我就要由過去學識點去再愛身邊人
學識點善用時間

唔係

推車

遊左一粒鐘花園想點

加油

星期二

建議唔好排斥

學中文字，學睇學寫，之後學埋速成

好我試下

打我呀

屌佢臭浮

邊到食呀
冇入谷

魚b唔會呃我的

加你入group？

我仲係18歳

你就係嗰啲識得收放自如嘅大師

楚b
我好誠實咁作答

好喎

竟然有睇
半生緣？

呢到唔侵毒撚玩

Ok

即走

Group link?

嬲到閂咗

屎撻都唔比你

咪係
又兜上兜落

是甚麼讓我遇見這樣的你

你開咗？

學速成
咁你本身打開咩？

可重用

再唔走告鳩你

你恰me

唔好同老師講

係可惜嘅但返唔到轉頭

白安

通常係一下蛙手靜止一秒一下蛙腳
不過好多時落場太緊張會手腳搵段變咗隻狗

無

Ok唔好走

混亂

我諗如果唔係鍾意一個人我可能40歲都唔識

叻嘅叻嘅

好似話mk

好攰

都未夠凍

我可以呀

如果我是半張廢紙

以前好少打中文，又或者手寫

我有我有
每一次都係你

開冷氣la==

但我都怕搵唔到人比我陶醉喺愛情
事實上佢傷得我幾重

一定係笑我

難唔難明？

我仲以為自言自語

你係外國生活左幾耐

有冇你咁叻

又過左一個月 我地仍有同樣感受

小團圓
半生緣有
傾城之戀有
紅玫瑰與白玫瑰都有

我企係到

唔怪得
由細到大都打速成

差d咁

全部都有睇

真係會食唔落野架

係，節奏好重要

Daddy

我嗰個何嘗又唔係呢

無所謂

J.Arie
你死我活都好好聽

練熟啲就得

鼻塞緊==

其實死去活來
唔係唔俾自己自殺可能我會去試

好文學 我一本都冇睇過

得返15張 希望到時候夠派

定子

好聽啊

通返木==

花哥

我好想學好耐但搵唔到人教

文人嚟

無笑你！！！

虐待？

我蛙式好自然

唔會

你小心啲

識貨

點解見過我

Same

記住留一張比我

咁可摸耳跟你學野

唔洗咁客氣

未聽過
不過回憶碎片都好聽

真係冇

紫米露必須食

點知有

喺呢邊出世長大

垃圾

我的心真的受傷了

我文盲

我邊敢

出黎見我

唔難
但會睇到好sad

未驚過

真係好好睇

回憶碎片係咪熊仔頭個首

做錯咗添

我以前好多字都唔識寫

我呵返

？

傷到連愛人嘅感覺都無埋
我都唔知點搵返

我係

冇嘢

出去搵教練囉

我啲眼淚比佢攞走晒

OK等

心事巴

要捉到節奏又要一段時間
不過我會繼續試

睇下點

擁有同樣寄望彼此亦有苦況

想左好耐

學就可以了

太多自爆了

完場有無校巴車返屋企

咁即刻好返

愛情悲劇？

總有一間係左近

不太難

幸熟悉的感覺
又可以碰杯都唔知好事定壞事

打到你飛起

錫曬你

不要

巧啊幸b 幸福死了

好複雜嘅感覺唉

睇下邊個打邊個

工程狗

希望大家比啲掌聲畢仔
又要幫我地開post

慢慢來

一直都有學緊啊

守宮

睇愛情小說一定要睇張愛玲

跑過嚟攬住你先

游慣咗

支持支持
咁有冇睇咩書

準備好入306

有冇睇西西